今日過成點

bad

how

how about you

休息day

介紹未

親人入院留醫

做咩事

乖乖女

老人病 講野都有困難

唉

介紹埋 我要mk妹

我唔洗了 大把女

都唔關我事

幾歲？

威

唔好

浮雲狗最近點

做咩唔好

柴灣排到荃灣

人生好似無目標

On9呀？

Set咪有

唔會去思考既人係唔會有目標

係呀
我唔識思考
從來都係跟人地個期望去做
到近排忽然醒起呢世人好似無咩喜歡同成就
想思考但係已經唔知點做

飽

大波瘦底

宅在家一整天天。

下面2個同你幾似

正 我鍾意

想識你

ok pm 小莓

你好靚

飛左肥葉先

之前睇過呢條片
其實都係教人 set 目標既
唔知對你有無幫助但或者可以試下